［連指 ］一句講哂星期一升定跌

統計下連登指數

美股升到開行
直去18000

無限印錢喎，08年玩到依家都未醒水

有連指 無窮人

跌撚緊

如果今次QE失效 帶黎貨幣大幅貶值

跌梗

Allin 7500

貨幣貶 咁係咪即係股票升？

最後資產都係贏 貨幣收皮

但如果熱錢湧入對沖基金、熊證會點

貨幣貶，入口貴 ，生產成本貴，市場失效，公司大規模倒閉

股災呀 接火棒啦

升

可以齊跌架wo。。。

IFC